好凍 想打邊爐

一個人去酒樓果D可唔可以開爐？

吉野家算啦

我都想

M男走開啦

我想同樓豬去